［721 ］應對暴徒策略

大家記得呢招大絕！
生日歌！

唔係呀
我認真架

對住無賴阿叔阿姑就唱生日歌
有人毓秀
即刻用101拘捕令

*郁手

根據劉細良講法
721出嚟挑釁嘅人
好大機會純粹Set個壇出嚟
等到警察有機會做和事佬，乘機拎返啲分

但我覺得
佢哋除咗一個宣傳作用之外
班黑底好可能特登搵啲最武勇嘅人
乘機挑釁攬炒
製造機會俾警察將雙方同時拉走

所以第一件事
就需要locate呢一啲搞事嘅人
減低佢哋挑起我哋自己義士嘅怒火
俾警方搵到藉口拖走武勇派
實在太唔值得

加上事實證明
對方出得到嘅人，都唔係咩高質素、有組織嘅人士
五年前旺角可以阻止佢哋挑釁
聽日點解唔可以？

第一粒負評其實我自己「肥手指」唔小心禁錯嘅

我要聽 Sing hallelujah to the lord